警司江永祥批評林鄭立蒙面法：指立法後過去兩週「暴力升級得好緊要」

警方向民陣計劃的週日九龍區遊行發出反對通知書，民陣已經上訴。警方今日在記者會上表示，暴力行為在過去幾個月不斷升級，和平遊行最終都被部分示威者騎劫，出現暴力衝擊，而且有情報顯示暴力行為將再次出現，為免遊行「被暴徒騎劫」，決定發出反對通知書，並稱反對是「艱難」的決定。

警隊油尖區指揮官何潤勝今日在記者會上發言，詳述發出反對通知書的原因。何潤勝說，過去 4 個多月的示威活動，示威者已經由築鐵馬、堵塞馬路，演變成破壞港鐵站、警署、議員辦事處和商戶，又毒打立場不同的市民，部分示威者又以警察作為攻擊目標，警方更在最近行動發現土製炸彈，遙控炸彈裝置，行徑「愈見猖狂」。

何潤勝指，警方情報顯示有部分人將會藉遊行作出嚴重擾亂公共安全行為，威脅在場人士、商戶以及相關機構和財物安全，審慎起見，決定發出反對通知書。何潤勝強調，「十分尊重」市民和平表達意見的權利，但警方也需要按照《公安條例》作出負責任的決定，並指反對通知書是艱難決定：「這是我廿多年警隊生涯以來，第一次發出反對通知書。」對於有記者問及，是否因為遊行主題是「重組警隊」而反對遊行，何潤勝否認。

警察公共關係科署理總警司江永祥就表示，警方是否批准遊行集會是經過周詳考慮，包括路線，發起人能否維持秩序，並且要考慮居民和附近人士的安全。江永祥指過去兩週「（立了法後）暴力升級得好緊要」，愈見失控，所以作出反對，同樣指反對是「艱難決定」：「我哋都唔想（向遊行）發出不反對通知書後，（遊行）又會被暴徒騎劫。」

即係林鄭又俾民建聯工聯會起尾注，立蒙面法非但沒有止暴制乳（呢個名詞又係執共媒口水尾），反而暴力升級得好緊要（連警司都講）

美帝近了 erer sir

狗都知但淋奠仲以為有用

暴你老母徒 我地係一條船
前線係手足 後面都係手足 成撚日想分割我地

似乎暴隊真係要比人割了

克警：林鄭有無腦㗎，做撚死人咩

唔排除係北京有一派專做人群管理武器裝備既紅二代為左生意而指揮香港奶共派出屎橋令香港繼續攬炒

我覺得而家咁係想借機出解放軍

暴力升級責任本來就喺政府到

民陣應該上訴時應該問下佢地立左蒙面法後，暴力係咪反而仲升級左？止暴止左去邊？

佢地點答都係死

低級狗唔知
佢地以為別人反對就係岩
逼林鄭立
Mon post 狗
你地好撚on9
係政治上比兩邊既人撚到傻系咁

立法為左停止暴力 但立完暴力又升級 係咪想話比人知你政府施政幾無能 唔識判斷形勢

收皮啦肛狗！制栽名單一定預埋你！

廢紙一張
死警犬 聽日就送你班垃圾上斷頭台

好有心機

啱呀
蒙面法管唔到班差佬
佢地暴力升級咗好多

林鄭：有ot錢喎
狗：

江狗好撚串

Jump away from the sinking ship

隻豬好得意

「這是我廿多年警隊生涯以來，第一次發出反對通知書。」

第一日遊行咩

乜佢依家先負責批

依家講乜有咩用

你班狗好心管下你地個777啦

警方向民陣計劃的週日九龍區遊行發出反對通知書，民陣已經上訴。警方今日在記者會上表示，暴力行為在過去幾個月不斷升級，和平遊行最終都被部分示威者騎劫，出現暴力衝擊，而且有情報顯示暴力行為將再次出現，為免遊行「被暴徒騎劫」，決定發出反對通知書

開始互割

驚步後塵

江狗

佢地暴力升級

痴撚線
如果真係「俾暴力騎劫」你咪做野囉
唔撚駛做？
咁嘅理由Ban合法遊行
即係話唔準開金鋪銀行
因為會俾賊佬騎劫
誠哥唔準生因為會俾張子強騎劫

林奠話少咗喎
內訌

警犬又想和勇割席 小心

er sir = 篤灰始祖

立得蒙面法 結果係點拭目以待 後果自負

仲諗住佢真係割蓆
樓主自己加字

好似empty R嗰個舊式廣告牌咁

成日都話暴力升級
唔知以為出飛機大炮

係香港 只有警隊(黑社會),建制,政府 係真真正正暴徒

369

原來TG放題耗盡英國製存貨之後就係紅二代賣國產TG掠水時間

狗養唔熟
隨時咬主人

即係黑警話林鄭立錯法

行動post 香港人！番工！1025和你返工

Condom仔識驚喇咩

近了
區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

情報顯示有人搞破壞，係咪講緊自己班失控狗

咁多狗之中
最撚憎佢
篤灰都唔會原諒呢條撚樣

江蛇你準備共享大灣區榮譽啦

狂割蓆

咪撚再用暴力呀，暴徒呢啲字眼想打散香港人。

由一開始只有暴政同暴警，恐怖分子死黑警殺人凶手

超，咁你地咪出嚟維持秩序囉，唔係要你哋做乜
乜7都反對 洗撚要你哋咩

次次遊行都係比班暴徒騎劫
好地地和理非有不反對通知書
都要無喇喇射tg

唔洗驚，一定移唔倒

割蓆了割蓆了
喜聞樂見

收到 呢個好過啲bot文宣

Sir this way!

兩隻狗講嘅嘢係想和勇割席囉你估佢真係批評隻777咩

Condom仔

好正好得意

內訌了
真香港人依然要不分化不割席呀

推

黑警真係蠢過隻豬

佢地輪流負責，咁咪個個都第一次囉

嗰班叫恐怖分子，經常向香港市民發動恐襲

騎劫嗰啲暴徒係指狗狗呀

肛蛇以為咁就有得去美國？

負評比標題黨
唔好推

呢個盲腸由警司突破左

黑警又真係升級得好勁

林鄭/比卡超： 立左蒙面法之後暴力明顯少左

肛永長：立左蒙面法之後暴力升級好緊要

兩邊互毆嗎？？

condom仔想學人割返轉頭
割包皮就有你份喇

成撚日未審先判, 暴你老母徒咩 你D黑警唔暴

我只係描述額觀事實，江講既暴力升級好緊要係蒙面法立左之後

咩事

以下犯上

割割割

今次申請得蒙面法臨時禁令得喇瓜

反正帶唔帶都係會俾人拉俾人打俾人告,仲點會理呢條法

黑警知道自己係condom
開始發老脾

呢個疑問好合情合理

重點：公共關係科
重點2: 暴徒
完

似係想和勇割

等睇第一單國產TG team kill

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

做得白衫都係靠擦㗎喇，早日棄暗投明，早日有好日子過

有就唔洗用遮啦

政務司都唔放在眼內 柒婆算得咩
軍政府既話江蛇都係司長級

狗同主人開始分化了

Source?

騎你老母
和勇一家

香港暴賊又搞事我地香港人係唔會理你地啲惡法

制裁近了，Erer蛇開始悔改

立法個兩日，邊個高官大律師話好撚有效

係好好多
時不時啲bot文宣就睇都唔想睇
呢種另類行動文宣好好多

erer sir係咪收到謝sir電話？

查水錶

又互咬

二邊做大戲

蒙面法咪又係你班狗要求立法

黨內互打

白警

再加美國僅售人群管理武器

之前見過個留言
如果立咗法少咗暴力，林奠可以話有效
如果立咗法暴力升級，佢又可以話證明有立法需要

講到尾無恥便無敵

立了法後暴力升級得好緊要？？
同政府唱反調？
笑死

江sir：屌！放過我俾我移民啦！

鏟除黑警!!!

佢話緊佢自己人，喬裝果啲

不過禁蒙面法背後既意義在於佢引用左緊急法
可能係佢有機會為未來再引用而舖路
不過弱智既都知呢條法例一出肯定又再辣興火頭

等被清算

FAKE NEWS

原文冇寫（立了法後）

哦

又係你地叫嘅

啲狗反對關我7事？
我地係有權遊行咖

聽日有冇可能扔啲狗入垃圾桶？

唔好意思，借個位

聽日10月20號 1點半 尖沙咀見
和勇相連，絕不割蓆

蒙面對黑警有用
咪蒙住面屌記者黑記
俾記者屌打返到體無完膚

江sir 話中有話

又show俾人睇你唔聽話
人哋大馬唔受你移民係啱架

申請禁制令仲話睇唔到有暴力升級

佢唔係覺得有用, 係根本想升溫

黑警：立呀立呀，方便我拉人
林奠：立法
黑警：仆街，立左仲衰屌你柒婆

啲狗開始唔聽主人話

林大總統都未出聲